將係Google Drive既Whatsapp Backup轉去新iPhone?

有冇方法做到